[League of Legends][314]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

負皮->上一頁

佢城

report左

屌你老母死台狗唔恭喜你主人

梁凱晴係企街 已FC

RICARDO MILOS

一早估到佢係臭G!

Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro

Is

Neymar

Luis Alberto Suárez Díaz

城

英超真係得利買得過

我利今年拎唔到英超我一定屌撚死樓豬

系

利手足上水

你李

我

我利

存一寸光陰 換一個世紀
摘一片苦心 釀一滴蜂蜜

冇一個腦袋 做一世智將

睇我神射腳

有冇link

有冇lin

sana不如唔好著褲啦。。。

sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。sana不如唔好著褲啦。。。

#20

沙拿唔著褲踢英超。。。

會突破限制跑快D

我 是 真 的 想 一 輩 子 賴 在 你 身 旁

我一拎波比幾條友夾住點踢

愛 不 是 誰 夠 努 力 就 值 得 被 珍 惜

利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利利

我 是 真 的 想 獨 佔 你 不 跟 誰 分 享

明奴神射腳

感 謝 是 你 美 好 了 回 憶

有無手腳聽我叫春

我好掛住你

腎入球又叫春

腎

腎腎

你輸十成

睇利啦屌你老母

我叫牙安 波杉名要9號

鹿兒對波呢

有無人攬下我

沙

@腎

涼

🐀🐁

腎唔老鼠了🐁🐁🐀🐀

腎之瞓醒

正

wa了

剪腎仔賓周.gif

無點剪

點解你會睬佢

12784

訓左

1

錦龍勁到

5538

47303

利物音

移民台灣屌台妹‧‧‧

唔收聾啞兼弱能架喎

虎哥曾申請被拒...

因為拖撚住你所以累到我
早知拖你去漁護

gchi

力狗已成condom

由而加開始 100蚊推利狗贏波 睇下幾時斷

咁黑心

食藍店先

推到上樓

默勝

如果仲見到後生仔食吉野家，元氣個d,大家一齊影大頭

好彩我中年...

你係狗

你 要 找 到 比 我 更 愛 你 的 人

Call 漁農自然護理處捉牠

圖右

有冇人拖我去漁農

你係condom->垃圾桶啦

你 的 一 句 話 你 的 微 笑
對 我 來 說 都 有 著 很 大 的 意 義

I will build a castle on top of the fluffy clouds

唔通你係

內馬爾

啱啱玩完一場
發現力哥琴晚D隊友都幾正常

Sana真係好撚正式。。。

系咩

唔講你知

去食吉野家俾人影大頭
點算

講我知

去XX屋影返人

唔怪得搵唔到個PO

原來你地私底下....

姐系咩

冇 估錯了

講未

7巨

未

講

後面個個禿頭？

SY黎

食野都要比人影 死暴徒

唔食黃店=支持中共 梗係影低記錄先

勁25

希望快d影到腎狗

你點影的

今晚就食XX家 來影我啊

利利

澳假

點解你冇出手 係咪靜靜地贏左

屌奶媽原來間野有中文名
點解花狗要打XX

打開馬會apps
登入
cap screen

國唔國買英超 買利WIN 場場按層樓落去 根本唔識輸

係 下場開始 100蚊推上去

你好陰毒

一開季就買 馬會應該收左皮

贏硬做咩唔買

薩拉坦·伊巴謙莫域

有冇人雙排? 銀牌位

+++白金

Name?定+tg add!?

你0定1

0

真係無撚敵。。。

開飯

98

99

有冇人雙排? 岩岩玩返 之前係銀牌

打得好不如排得好

是

交屁>>>>>>>>>>>>沙拿

Sana挺胸正式啲。。。

我利聯賽21場贏20場刷新記錄

OMG

虎哥申請被拒後情緒激動 需送院治理。

般尼茅夫

watford

今晚有祖狗

@面

C羅

G

件衫短到不如唔好著啦 核突G

張圖可以再P多D

申請人道毀滅圖右被拒

Cristiano Ronaldo

Liverpool Football Club

個衰妹又扮到咁靚。。。

KEI醜

sana個衰妹又扮到咁靚。。。

真

你影衰LUDA。。。

但luda愛我‧‧‧

去韓國先講啦

冇錢點去‧‧‧

賭波ez$$

i love馬會

2020仲有人返工

++ 銀行得返幾舊水

等有利果陣 買撚哂佢果行=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

有無驚好玩

超異域公主連結 Re: Dive

有冇球睇

沙拿

強制

中出

==

文識水未

曼城 -3

戰未

know d ya

好

聽朝人少 正

5538未

2 2.5了

可唔可以同你食多次飯

可以

多謝你

食屎啦腎

沒 有 身 份 妒 忌

遲d會唔會玩公主連結都比人影大頭

我成日影

星期日 18
阿士東維拉(主) 對 曼城(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.00

注項總額 $ 10.00

$ 10.00?

結餘: $ 6.20

肥c大頭

結餘: $ 0.70

call左漁農 你小心D

阿

波哥請人未

無驚玩 返工好悶

我城勁

是日重心 马德里竞技

馬列C勁到

20分鐘收錢

屌你老母賤種皇

收皮LA==

马德里竞技係賤種皇咩

賤種皇收皮啦

米燈啦 一陣賤種皇贏左我CUT 你JJ

我撐马德里竞技喎

你燈

撐女人達

鏝今場想炒幾多

5176 13-01-2020
00:05 半場入球大細 星期日 18 阿士東維拉 (主) 對 曼城 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.00 $3160

$ 3,160.00

GEL

馬得你賤種 ALLIN

GUN

唔中去強姦蛋捲

$ 10.00

咁一定要睇了

巴黎聖日耳門[-2/-2.5]

睇中迪安,打緊機冇買

75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille

屌奶媽即刻比張里爾
當我冇講過

等c羅

75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille75" Dijon 1-1 Lille
90+3" Dijon 1-2 Lille

5" Real Madrid 1-0 Atletico Madrid
75" Real Madrid 1-1 Atletico Madrid
90" Real Madrid 1-2 Atletico Madrid

迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0迪安1-0

一齊買马德里竞技贏錢

鏝城 -3

-100都得啦 咁易

呢位文識

地球上搵唔搵到3條友勁過沙拿

埃及梅西

費錦龍 Sana 文識

文識

文識比c羅雞姦

你比c羅雞姦

輸左剪腎賓周仔

但我想睇宋智恩強姦蛋捲

GUN左 想睇強姦蛋捲同剪賓周

我屌撚爆你花KEI

一齊睇強姦蛋捲咪算

強姦蛋捲
利申冇買到

屌你老母

唔緊要
馬體會輸左你可以照去強姦蛋捲

買c羅-0/0.5

C羅唔撚得啦

強姦花KEI

輸左我雞姦C羅

馬德里只有一個大佬

有皇字都有氣勢D

唔姦了冇買

😒😒😒😒

剪你賓周

曼城其他

女人達入波未 唔想比人剪賓周

剪

豬錢剪我賓周 值得咩🥺🥺🥺

GOAL~~~~~~~~~~~~

52571

55

WA

Did

5538 52571

冇得睇強姦蛋捲

唔洗剪賓周

我屌爆你老母

祖狗cashed

蛆記易到

屁馬1:0

c羅易到

$$

牙羅

皇馬

Wa

SS

話了
@佩

別 擔 心 我 是 我 不 夠 好

輸民意架

wac

等陣食XX家美心元氣 有冇ching影我大頭

hi

🐀

若要生活好 allin liverpool

強姦蛋捲

金仔U23

裝修犯法就接受到，影相反而接受唔到

終於做返主線任務

推呢個

影唔撚到你條仆街仔我實打撚死你

利申 深藍

話說我同我老豆傾咗陣關於影大頭嘅事......

順其自然

第2頁

今晚6點半係慈雲山吉野家食飯 有冇人黎影我

你咪撚走

🐀🐀

支持鼠幫襯藍店

6點半強姦蛋捲

報左食環有老鼠出沒

???

裝修犯法就接受到，影相反而接受唔到

SOR 上面有

wowowowowowowow

洗不洗咁串

準備影哂搭地鐵既人大頭

出雙糧花紅了
準備CALL G 歡迎影我大頭

強姦未

姦🐀

G有冇分藍黃 比我知道你call藍G我一定係門口捕住你影相

Ok

（有片）黑警推人落樓斷正?!?!

在係咁 核彈都變bb彈

在你老母咩死祖狗

插

腎仔來的，米推

cctai擁有全世界最多數量既核彈 隨時自立為國都得

有雞有鼠有虎有圖右

龍門冰室開始隕落

唔明點解咁撚難食都可以由我中學做到依家都未執
仲有同學係咁推介

有肥C

仲有食屎狗

你係咪想俾人推落樓

仲有條蟲

有蛋捲

冇睇上面條片?我推的

已fc

還我月狗

2020d片係咁既畫質 算唔算正常

ok
報左警了 有替死鬼了

文識盲撐

你咪警察叔叔👮

未有黃藍店之前係幾好前wor

你中學嗰陣幾耐之前呀啊叔

屌 我講緊TST間野岩岩開呀腎狗

富華早餐幾正 @大家組

下,我屌你老母咩
龍門居間總店可以咁撚難食都未執
我都係上年年頭第一次食,見個中同日日嗌好食
屌你老母40$真係拎去輸左佢都好過買佢份狗食

無食過總店撚知咩

沙DEER嘔麵都可以難食
都算係一個傳奇

菲歷斯助馬體會衝冠

黃店=不可批評一定要撐
唔撐一定係垃圾藍絲食開屎

姦

黃店賣屎都好食啲

紅冰好食d

點解冇人影藍絲食黃店

食過有屎味‧‧‧

我有影

自拍?

你又知屎咩味

你痾屎聞唔到?

我唔痾屎的

聞到咩味=食落咩味?
食甜野會唔會有甜味聞?

會

狗個鼻係靈D

佢食屎狗

一於組團去藍店食放題

1. 7ss

2. 腎🐀

我斬撚開你做鼠肉刺身

富華好撚多牙叔

EXO Chen結婚

魚樂台戰線需要增援🙏🏻

你G持who

我就幫手推個po既

開埋分身推先

準備連埋正身bam

REPORT左

連仔係我地軍器廠街同盟

文識係咪死撚左

交更係唔見一陣

男孩子挑選那位 是記憶當晚接近凌晨時穿起那樣淒美

得罪講句 牙欣>牙晴

都係凱晴正d

欣欣正好能多

游b最正

拉腎派打力派

打力gif

欣欣做女朋友要短幾多年命‧‧‧

有冇手足E家duo,carry me

++kisum

呃唔到花狗
id: 崔孝定 +++

點算 食元氣玩公主連結比人影左大頭

我黎 送部ps5俾我就和解

見到你已經po左上網

我有你係黨鐵開最大音量玩公主連結既片

未 米屈

大佬唔好 一齊del ok？

我都鍾意欣欣

343276

太遲 UP左上FOXY了

佢岩岩sd左比我

又hey0

撐巨

都係腎最好

Sana好撚正式。。。

文尼 97

沙拿 92

我地有文識啦

油王 all in

強姦

gun金仔 唔中強姦牙權

我中出你花kei

ok 即刻打去泰國叫球證黑哨金仔先

牙羅廢嘅

仲掛住吃喝玩樂睇波既垃圾一定要影相批鬥

開大喇叭玩公主呢

你喇叭壞左呀

弱智唔影啦

DAY5返大陸食圖右煲

強姦牙權

鏡華對白滑長腿真係好撚正式

主席幾成熟

I am ready

忍唔住了 今晚去食先 食完再反藍店

食食下見到對面枱有個呀叔好似用電話對住我
唔知係咪大家姐

📸🐁

屌奶媽呢條友癲到

咪m記搞手囉

身體力行既野🐁

屌你老母 我去緊xx家影你相 你小心d

食撚完啦

中東佬唔驚金仔? 咁夠膽入2球?

有冇老鼠

佢咪係

好彩走得快 唔係有人報食環拉左我

捉老鼠 🐭 捉老鼠 🐭 吱吱吱

🐁😤

當風吹起某年某一刻不忍遠離
期待轉移時空寶榮耀輝又重遇故地
想起因你笑容與歌曾感動過
然後我 何用再得到更多

當光影中再重播出經典的傳奇
期待霸王重生悲情虞姬還會在獻技
想起跟你某年某天曾經合照
年月有了你平凡卻重要

Hehe

腎鼠為左上位走去食吉野家

屌 你唔黎影我相

影完SEND左比7巨 5知佢會做D咩

放左好多老鼠藥喺佢屋企附近

會派國安保護我😤😤😤

想逼死我? 枉我仲前幾頁係到撐你

俾文識hack左acc
一日都係連仔唔肯強制登出

系 仲要野埋粒粒

🐁

是日晚餐

樓主八達通號碼 72894055

唔好用黎買野😤

腎仔因住比CCTAI私了

Gel

強姦凱晴了

驚閪 影我囉

21:15 不漏洞拉?

星期三 14 法國甲組聯賽 摩納哥[+1/+1.5]
全月重心

仲有400
點起家好

聽日中午去馬會拎返出黎食飯

食到幾餐吉野家

1.7比狗買咩

然左又可以gchi藍店

贏咪得

是日晚餐：吉野家 日式咖喱煎雞飯

你係咪暈左3個鐘

入去幫腎擋住

諗住用成副身家買利利拎英超

1.01

本多忠勝

季初有2.75

如何回到當時

與腎齊話

wa

飲奶啦

OK

LoL in 2020

代腎人

琴晚我個FD都係send佢比我睇
莫非你....

自大過氣淫笑肥腎

新一代有趣英雄diana

Gel 好過買1.7 平手

攪珠日期 16/01/2020 (星期四)

同fd雙排爆哂ping做乜9

我郁爆緊1百幾ping

簽名師定影相師付出多D

can u feel

最後不漏洞拉讓平半啦

紅磚電王
電分身

比佩佩買咩

還我半價90日石頭包
利申: 乞e

電王原來紅磚出身

懷疑電王真係玩開電的

分左手半年有多，我諗通左樣野

又想起我底？

電王

電王訓左

金拱門

叫手足唔好影我先

咁強姦蛋捲

力唔連埋lihkg個url貼
腎=倍感安慰

好想睇

外星人都食得落

法國而家撈棋好垃圾

POLY

電電

再嘈影你大頭

你做G我都沒影啦

登入
LOGIN
CAP圖

電王教我OK? 我淨係識V=IR

電死你

5HO-

-0-0

沒有沙拿的日子

553812784

525715538

少話宜情

太 難 重 新 開 始 倒 流 時 光 一 次

我大NB

明 日 怎 麼 可 再 任 性 一 次

屌你老味

比利卡 比利那那
伸展魔力

派派幫幫
優美魔力

巴美露古拉露古
高強魔力

普路普普路
溫柔魔力

佩露坦佩頓
爽朗魔力

魔法舞台陣

倘 若 是 我 拖 累 你 翱 翔

為何靠近我ㄉ男生都是想幹我ㄉ
求解嗚嗚我很久沒放長輩出來ㄌ欸

禾刀想

every toyz is kungfu fighting

...

我好想你 好想你 就當作秘密

我好想你 好想你 就深藏在心

狗飲水

مـحمـد صـلاح‎‎

你2條毒撚好肉酸

關你🐭事？

朝早話

我了

你了

幾時派我

@文識啦

要訓啦，老啦

話事

班撚樣就醒

醒晒啦

係

訓返

阿欣成個iu咁 點忍

話7巨

撐凱晴 撐19000

咁你都似陳辛維啦

米撚廿5

你黑警隻警dog

我同牙欣既戀情終於曝光‧‧‧

米推拉，唔想咁多人G

大波晴得對波
牙欣正好多

小朋友先鍾意大波‧‧‧

牙欣日日比我屌到菊花都穿

米FF拉‧‧‧

開始多人...

你攬返你件肥妹啦梓維

咪尾

你米肥妹囉‧‧‧

眼 淚 還 是 留 給 天 撫 慰

唱小春D歌 你係咪好想輸?

影佢大頭

好想分手

我 這 種 身 世 有 甚 麼 資 格 獻 世

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

屌你老母仲話唔係ky

Poly

Polysana

想去海豹公園玩 有冇人幫我影相

花 瓣 給 我 釀 成 回 憶 的 抽 象 美

me

牙欣算唔算最接近完美既女仔真係睇到我流哂鼻血

牙欣已經被我私有化真係好撚正式

梓維你條肥妹叫牙欣呀原來

小安妮真係好撚正式

求欣圖開post

old photo

仲靚過iu

巴塞個華維迪算唔算俾人低估得好撚緊要？？？

想食東海堂 撈鋪巴打批唔批住

不反對通G書已發出

我愛7巨

🐁🐀

煲底見未

軍器廠相見

是日晚餐：吉野家 日式咖喱煎雞飯

覺唔覺得一個人食飯既人好撚柒？？

佩狗不嬲25

星期六日再食藍店

日日都食

身體力行Gchi藍色經濟圈

原來腎仔係撐人影大頭先去食吉野家

等cctai影我

📷🐅

巨又25

你25腎 我撐佢的

出連腎ICON未

連腎

和你腎🐁

和你eat

今晚有咩買

下期攪珠期數 20/004
攪珠日期 16/01/2020 (星期四)
截止售票時間 晚上 9:15
投注額 $67,786,315
多寶 / 金多寶 $95,861,829
估計頭獎基金 $130,000,000

買左了
波呢

@梁文尼

@連腎

巴林 U23[+1/+1.5
伊拉克U23[0]
佩魯賈[+2]
克雷莫納[+2]
希杭[0/-0.5]
梳士貝利[0]
牛津聯[0/-0.5]
米杜士堡[+1.5/+2]

8串1 正

我嘅目標係令呢個post置頂至少5日，同埋成為連登史上最多正皮嘅post

幫手未

我中撚硬六合彩

逗咁高人工仲同窮撚爭

拉左

林奠又拎D錢去援助廢老 唔反了

比D錢黎買利好過

WA上E門

苦 沖 開 了 便 淡

Joey藍 再唱影你大頭

覺唔覺得一個人食飯既人好撚柒？？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗頭

象徵返工的力狗

泰仔

牙欣真係好撚正式

GOAL

21:15:41

即刻買個泰國win收息

你返工啦屌

收左工

做雞咁早收?

5218 14-01-2020
21:14 讓球 星期二 2 泰國U23 (主) 對 伊拉克U23 (客)
主 [0] @ 2.00 $1970

$ 1,970.00

14分先買 沒計

賺夠 都想比其他人賺下

98係咪自己一個食飯

你cc台

1-1

如 除 我 以 外 在 妳 心 還 多 出 一 個 人

再唱就影大頭

Gchi

-o-o

t e l l m e w h a t l u n 7 y o u s a y

估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000

伊拉克收錢

走黎把撚

個天唔想我輸 冇計

我 永 遠 都 願 意 當 個 聽 眾
安 慰 妳 的 痛 保 護 著 妳 從 始 至 終

佩魯賈[+2]

走仲緊盤 驚閪

拿玻里黑哨2個12碼 唔怪得之前贏到我利

屌你死GAY佬

想買拿波你NEXT GAOL

花

=佩佩 ng

星期六 下午11:31:07
Netih: 1

Sunday 3:55:52 AM
2oGG: 1

[#橫向Live] 定姐姐 - Phonecert(cover)

呢件老女人仲未有人埋單?

得果定定

我埋

快手埋啦咪比佢出黎獻醜

WHY47303呢排唔OT

少左廢青示威

2倍速 野狼Disco

比腎走到

刷分狗
BTW 我刷到銀卡了

希望拉齐奥唔好出因莫比莱

想買拉SO

買左

屌奶媽出因莫比莱瞓先

音樂比利咁廢

=入球多過C羅

野狼Disco

C羅廢

😤😤😤

C羅勁

廢

強

利物

英文台

[Eng/中文] 頭10

10頭

個台好多聲 但冇一把係肥拎既

REPORT左腎

蛋

捲

力狗我比文識bam左你要幫我伸張正義

伸張左

=.=

利物浦

淚 水 假 使 污 穢 了 眼 睛 哪 位 可 處 理

再唱影你去callg

唱唱唱

針了 再見世界

又偷圖

🐁🐁

2-0

太 在 意 我 願 意 能 情 願 甘 心 做 後 備
為 何 要 說 句 配 你 不 起

11254

WAC

WHY你唔訓

TONIGHT WE HUNT

CHANGE IS GOOD

#865
利物浦足球會
•
1 小時前
屌奶媽出因莫比莱瞓先

瞓完再醒唔得咩

你鐘意啦

我 愛 你

請左假溫書

勇仔早D瞓啦信唔信我打黎講屌你老母食屎狗死廢柴

打比我講OK?

不了

我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

謝西瓜你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街

想食芝士漢堡
唔好影我大頭

你前幾頁唱左 我一定影你大頭

我屌你老母

睇我英先

食肥拎分

和你話

C

D

交友app 識左條女

幾主動又唔會傾美容野

心諗實無死

傾左一個月，之前都約左幾次，但唔成功

心知都奇撚怪，次次要我7點準時到尖沙咀接佢放工

今日佢又來料，話聖誕抽獎抽到郵輪自助餐

約我7點尖沙咁等

到公海未

任何人有

粒粒

想玩原神了

死港豬起身返工未

紅磚電王

wa啦

好啦

百萬好撚型

dllm d廢青真係唔洗瞓

有我一半

你係雞黎架炸

真‧‧‧ 6谷快啲死撚咗佢

岩岩睇到百萬一打三

之後仲型‧‧‧

朝早話話佢

？

morning rape egg roll

我射精中出你花KEI

牙欣個完美屁股蛋真係好撚正式

冇圖收皮啦‧‧‧

佢係我隔離比我摸緊

有冇公足法國矛依未都幾QQ

話

事

仲咩偷影我著黑絲

D差佬癲撚左 泊街唔抄牌 打電話黎叫我渣走

7巨黎

你細佬=速龍

系
個人過黎先有得毒打

d黑警以為我地爆龍哥比唔起320

話唔定交埋陀地先冇事。。。

有幾聲咳。。。

報驚先

金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未金拱門未

食完有冇得強姦蛋捲